等陣約個女仔行年宵，有咩注意！

本人小毒j，求教學

唔好害人喇 放飛機

記得送盆桔俾佢抬返屋企

認真問，第一次見面，我未約過女仔出街

認真答，第一次見面，送盆桔俾佢返屋企

唔好毛手毛腳，但又唔好太怕醜
請佢食下小食，最好有得share，魚蛋燒賣果d
個女仔有睇岩既公仔就買隻送比佢，細隻果d應該唔過100
正常傾計，問下佢有無行過年宵，出黎多唔多人之類
加油

屌咁撚多人迫
借D意扮gentlemen

帶夠cash 套 唔好緊張
我第一次約女仔個時驚到成碌鳩咁硬哂太
利申A0

第一次就送野會唔會好怪

之前識左幾耐先

電話傾左2星期，第一次見

揸架Type R 車條女

幫佢開路 擋開d變態佬

天后個邊有時鐘酒店

屌啦啲女邊度識欣賞呢啲車
揸部R34都唔理你啦
揸部 A250 去仲好

捉佢隻手摸你碌鳩

唔係約sp

港女淨係識歐洲車
1系已經濕晒

碌撚驚會點？

認真
多人嗰陣隻手可能搭下佢膊頭，叫佢小心啲，唔好走失
比安全感佢

會唔會覺得我抽水

第一次見係上網識？

如果未見過真人，我覺得唔好亂黎，一黎就拖手搭膊頭如果個女仔對你未有好感可能會反感

朋友的朋友的朋友，都算約上識

小禮物姐，又唔係送名牌

唔好有身體接觸

唔好害人喇

唔好唔出聲 搵多啲話題

人少返即刻放手就唔會啦

P你老母

去完記得比錢喇，雞黎架咋，醒啦

[orange]有冇橙色褲[/orange］

可能會主動橋你手 之前約個女仔去AIA 試過

佢唔係香港人

記得戴套

心

攪直播

行完年宵 行得好埋

帽事既

有冇橋你手

小心佢比人迫親係後面護實

上年我去果時女神差d比左右d人批肘（佢矮 )

因為長期左右護實

第二日攰到pk

認真嘅
肯同你單獨去已經得米左半
如果佢話 哇咁多人會唔會走失㗎
你應該馬上拖佢 話 咁咪唔會走失囉
如果佢唔縮 我真係恭喜你呀

如果你太怕羞/佢冇講類似嘅嘢/你冇時機咁做 都唔咁緊要
年宵人山人海難免有碰撞 你適時撘住佢另一邊膊頭
將佢拉近自己少少 已經好man
女仔會因為依啲小舉動好冧
等你去到中間空曠少少果啲位再拖佢都未遲

而買野食當然係一份兩個人食啦

最後祝你好運 等你好消息

好似幾work

唔夠膽太多身體接觸 但都有企後邊護住佢

冇呀 慢慢黎

ching最後帶唔帶米

你地就好 有囡囡

報告下啦

行完好地地，但宜家唔覆機 點算

可能佢唔得閒姐

琴晚做咗啲咩野

正正常常行年宵，有講有笑，我都唔知死因，仲以為得米

game over

樓主係咪讀twc

唔係

我想知死因

會唔會係樣

自問樣中上，但唔高

都有機會因爲身高

但佢行完到而家無覆過？

又180度

理論上真。冇咩要太注意嘅
1.年宵多人 所以安全感好重要
2.行年宵 盡量行係鋪與鋪中間 唔好行死一邊
3.主動都好重要啊
4.見到得意嘢就一齊happy share
5.個人衣著方面啦 盡量要整齊 唔好太毒

個人睇法🤔🤔 不喜勿插

行完有，但宜家冇

未訓醒掛

你話唔高 即係幾高？

冇170

帶定溝女三寶是常識吧

本身知唔知你咁高？

唔知

真係身高問題

咁多回覆得依個最實用